係咪太衝動遞左辭職信

一星期前交左俾阿頭，做埋今年走
點知無啦啦第四波武肺，
永續限聚令
準備食穀種

做雞囉

痴線，今年個市，關第4波咩事

諗住疫情好少少2021有新開始太天真了

如果你無諗過會出現第4波，咁真係抵你食穀種

我都辭咗職，send極求職信都無回音

我10月都裸辭咗，好難揾工。屌！